［非常重要］youtube邀請簫生為黃標事件講數，請慎重考慮參加人選！

話請佢，佢諗住請埋劉細良同陶君行

屌，佢兩個是但請一個就得啦

另外一個，最好揾個（廣義）‘本土派’代表（要係中過黃標既）啦，或請個熟哩方面玩法既律師？？

大概12:00開始

講埋哩單

［廣傳］專爆支國衰野 China Uncensored 一條武漢肺炎片俾youtube 剷咗

martinoei

[Youtube屌你老母］徐加睛新歌《十四天》講肺炎被隔離既心情 都中黃標

都得

世澤：YouTube 出咗新賤招

最好開live

最好係咁
但應該唔敢
最多係傾完出份聲明

燒山做到嘢

不過聯署唔撚好停

(有用聯署))要求白宮問Youtube點解限制言論

係因為有手足係Twitter攪大件事先得到重視呀
唔好俾佢停

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

Push

台灣果邊都有影響，會唔會考慮台灣既youtuber幫手？

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。
辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規

唔好談判
形勢會不利,同香港工會一樣死法

youtube唔跪就port上美國政府

蕭生加油

整治到youtube係美國政府

密室談判就不利,一定搵人屈你出賣同行
就算公開談判,黃絲太迷所謂sound bite自high ,youtube講輸左一樣可以hea你

同埋youtube要搵口才好的人同你玩完全唔難

唔好開會開到中毒......